拍拖好煩

都係單身好

有拖拍

好煩

分手囉

知你有拖拍喇屌你老母曬曬曬 曬你老母個屎忽出黎啦

同煩人拍先煩

Sor

個男朋友係你自己揀

你啱

唔通我同肥婆拍過一次拖 又話拍拖好煩日日要請女朋友打邊爐食肉每晚洗老泥咩

有病

好公主 對住佢有啲辛苦

你唔好比我見撚到你

有冇絲打煩下我

Cls咁惡做乜

你仲煩呀八婆

唔開心 噁左啲 sorry

拍拖好煩 但又想拍拖

所以唔拍